知唔知點解泰國菜廚師會去左炒河?

因為佢太識炒河

唔爭氣笑左

太識按摩

下?

紅字為笑點

唔知點講好
唔多好笑
但又唔係差得太緊要

睇唔明

泰你老母個臭閪 秦呀文盲

笑到我個春袋甩咗 樓主點賠俾我

0合

巴打我係你粉絲

巴打有冇興趣合作整頓笑話界

點解泰國人係咁食野？因為太好味道

好尷尬...

我覺得其實可以

泰國男人按摩男人
泰撚按鳩

依個好笑

嘩 屌你 完全好撚唔喇更

多謝支持我會努力為連登製造高質笑話

合格

好波

你估咁易架 你諗